講夠前線警員係無辜未?

自己喺前面起勢咁打D示威者
轉頭又嘁哂又話自己被迫係上級命令又話被洗腦又乜又七
要怪就要對準政權怪白衫怪林奠怪共產黨
其實你班粉腸係咪當香港人係三歲細路好易呃???
明眼人一睇就知班L樣根本就樂在其中啦下嘛?